點解動物可以一隻隻疊住瞓覺，人類唔得？

如圖

我插住我老婆個西訓

唔係散能咗啦咩

ching咁能識嘆

這樣的異地戀, 永遠不會有結果

真係唔知
我平時只係攪住大雞樂cushion訓

ching樂粉？

#2-9都幾撚on9 毫無討論價值

#10同#11呢？

top2飲食台會員

三張相既動物都係四足

人主要靠皮膚汗腺散熱

同四足有關係？

關事？我以為關重量事

但你比人恐嚇

唔知呀
估下 等開估

之前條女試過壓住我瞓 五分鐘就頂唔順

我屌你老母？

收皮啦！傻閪

ching碌撚有勾

冇人知？

你哋唔撚正常正常人冇可能可以咁樣瞓
屌你老母！

你收爺啦傻仔

文盲？

我地辦長開冷氣

內地新移民？

你奶過西未？傻仔

瞓！

勁能多 想要？

識轉彎姐

我係恒大果時同d女女都係疊住訓